每朝坐巴士都會有3 - 4個人講野好撚大聲

而個3 - 4個人永遠都係圍撚住我黎坐
隔撚住幾個位大大聲講野
但係成架巴士其他位係好安靜
呢啲人幾時死？
香港可唔可以立例禁止係公共交通工具大聲講野

好撚憎啲地盤呀叔呀屌
又大煙味又臭又嘈
屌哂你地老母祝啲係巴士大聲講野既人全家過唔撚到聖誕

喺度講有咩用
唔當面屌柒佢地？

低端人口
所以唔好再叫香港做先進城市啦

屌撚到好撚攰
我每次都會講
「講野細聲啲啦」
每次佢地都會屌番你「關你咩事呀」
有次扮痴線係架巴士大聲鳩叫佢地先收聲
我唔想次次都做到咁肉酸

地盤佬，裝修佬
廢老大媽嘈到拆天

仲有播影片大大聲

戴earphones 會幫到你

2018年啦 竟然有人唔識用耳機而識用手機
我真係吹撚漲

你話佢嘈我冇野講
你話大陣味咁你想點？
整個更衣室好似做完Gym 有得沖涼咁係每個地盤好冇？

你出完汗係咪唔會搭巴士地鐵先

屌 我講既唔係汗臭
係講緊有啲人食煙食撚到有種萬年煙味
你明唔撚明佢地係排隊都會食煙
食撚到個身有陣壓臭味呀屌
都唔撚講埋法例唔撚比係巴士站食煙
隔撚住幾行都聞撚到想死

岩岩7:00上水開673p 車尾有個阿叔開聲睇片加大聲講電話，屌你老母

個陣煙味真係臭到
搭地鐵如果有個煙剷企格離，佢呼出來Ｄ氣臭到嘔

恒大巴士

對唔住 我讀個間冇恒大咁高質

冇架喇

香港一係靠癲, 一係靠真槍
有槍你咪可以打爆佢個口

應該要立法禁止人喺巴士講野

Totally agree with you

臭就係臭，人出到街就有責任唔好影響到人，呢啲叫公德心，有形同無形嘅污糟都係衛生問題，你做完啲咩無人想知，有汗臭就用止汗劑，衫污糟就帶衫換，有廁所就去抺下身，隻手污糟影響到自己你就識洗手，臭親人影響唔到自己就要人包容，你不如返大陸生活啦

相反，每朝返工搭港島線無人講嘢

有啲衰撚到迫你同佢一齊聽收音機

地盤佬好煩 一邊食煙一邊食野，咁啱餐廳沒位要對住坐

你撞邪？

上綱上線

香港人就係好多都怕麻煩先縱容呢啲人
呢啲柒頭梗係屌得一個得一個